點睇啲人講好憎警察，但係又唔割席

我都想知

fb unfriend 咁少事都做唔到

偽黃囉

念舊情心軟

偽黃垃圾，唔好拎黃絲光環